{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_071257",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6947945'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2020-12-09",
        "domain": "음식점",
        "title": "매콤쫄깃 노가리조림노가리볶음 밑반찬으로 강추"
    },
    "text": "ピリ辛ヒメニラの煮付け姫タラ炒めのおかずとして一押し\\n\n乾燥ヒメタラビールのおつまみだけに限らず、スパイシーなタレで炒めてみてください。 こうして美味しいおかずになります。 調理時間は30分以内で、必要な材料は乾燥ヒメニラ、ししとう、赤唐辛子、ごま油、ゴマ、唐辛子粉、コチュジャン、濃口しょうゆ,料理酒,梅液,おろしにんにく,オリゴ糖です。 レシピに従って材料を用意した後は、水にヒメタラを浸し、水気を切って適切な大きさに切ります。 しし唐と赤唐辛子を切っておいて、タレを作ってください。 フライパンに油を入れ、姫タラを炒めた後、タレを入れて炒め、獅子唐辛子と赤唐辛子を入れて炒めてください。 最後にごま油とゴマを振りかければ終わりです。 しし唐の香ばしくて甘辛いタレとコシのある食感が絶品の姫タラ炒めが出来上がり、これをご飯泥棒として食べると食欲がわきます。",
    "QA": [
        {
            "question": "この料理の名前は何ですか？",
            "answer": "煮付け姫タラ炒め"
        },
        {
            "question": "この料理のおすすめの食べ方はありますか？",
            "answer": "ご飯と一緒に食べると美味しいです"
        },
        {
            "question": "この料理の調理時間はどれくらいですか？",
            "answer": "30分以内です"
        },
        {
            "question": "この料理の必要な材料は何ですか？",
            "answer": "乾燥ヒメニラ、ししとう、赤唐辛子、ごま油、ゴマ、唐辛子粉、コチュジャン、濃口しょうゆ、料理酒、梅液、おろしにんにく、オリゴ糖です"
        },
        {
            "question": "ヒメタラを使う前に何をしますか？",
            "answer": "水に浸し、水気を切って切ります"
        },
        {
            "question": "ししとうと赤唐辛子はどう切りますか？",
            "answer": "切っておきます"
        },
        {
            "question": "姫タラを炒める前にどうしますか？",
            "answer": "フライパンに油を入れて炒めます"
        },
        {
            "question": "姫タラを炒めた後に何をしますか？",
            "answer": "タレを入れて炒め、獅子唐辛子と赤唐辛子を入れて炒めます"
        },
        {
            "question": "最後に何を振りかければ終わりですか？",
            "answer": "ごま油とゴマを振りかけます"
        },
        {
            "question": "この料理のポイントは何ですか？",
            "answer": "しし唐の香ばしくて甘辛いタレとコシのある食感が特徴です"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 279,
        "QA": 268
    }
}